其實香港有好多撈政治飯嘅人，佢哋嘅演講同埋辯論技巧真係垃圾到仆街

民建聯李慧瓊個柒碌，俾人問黃之鋒等人被提名諾貝爾獎嘅睇法，佢竟然話雨傘運動收窄咗一國兩制底下香港嘅自治空間

屌你，條友真係鬼拍後尾枕，就算係事實你都唔應該咁去講呀吓話，完全係俾晒位人入咁款。大佬呀你包裝都包得好啲呀

得罪講句，求其搵條打開辯論嘅中學生仲好過佢

So? 你吹得佢漲咩

香港只要奶共 擦鞋 就可以上位

完

駛撚咩技功

你看樹根就知

李慧瓊條撚樣已經畀老鼠曾提咗佢好多年，叫佢英文同埋演講要練好啲，結果咁多年都係咁嘅撚樣

加埋夠無恥就上得位，完全唔洗能力

俾人講左咁多年都可以繼續做，證明左投票俾佢嘅人.....

學誠哥講
無能力嘅人爭住做

訓著咗都贏～你老曾演講技巧好但而家有乜好下場先，港共只需要廢人聽話就得，下下畀你咁醒，都唔知你幾時爆炸

慘得過有人真心支持一個廢柴個下先好嘢

樹根唔係辯論技巧有問題,而係個腦有問題

係得智力有問題既先可以做

你太醒難控制

容海恩 演講技巧堪稱垃圾中嘅垃圾

最sad係建制派多垃圾 但非建制都一樣唔少智障

樓主傻鳩

香港撕裂到咁既地步佢仲怕咩比位人入，越講得激就越多藍絲支持佢

你睇佢段片
你都見到佢自己好似意識到自己講錯嘢

我只係覺得無論係港獨，自決，本土，泛民，保皇

作為政治人物，佢地嘅演辯技巧都應該要見得下人

That's it

咁你又唔好咁講
Trump嘅speech 其實都幾articulating

唔使練啦，兩邊一到選戰就有雷動同掌心雷

民賤聯就唔好提啦

Trump 嘅講嘢模式好入腦
好多人好易模仿到佢啲口吻
之前有排好 hit 整 Make_____great again

呢個本身普通料，audit manager 一個仲要冇得升，入民記都係諗住區議員

際遇好而已